我剛剛亦電郵詢問東京海關，旅客行李物入境，但用於生產食物用途，係唔係要收入口稅

同埋係唔係需要檢疫

好波

想請問，開呢檔嘢係咪要用嚟做創業移民？如果係的話，可能有好多嘢可以...